王宗堯被捕前留低嘅一條片！

原諒我少少標題（宗堯BB)

[國際戰線]
立場同蘋果有出，原來佢幫手叫外國人嗌廣東話囗號。巴絲可否幫推同send 俾外國朋友啊

#Shout4HK

我試下 send 去929 外國集會 page ......

全球反極權反中共呀喂!!!!!!!外國巴絲撐住我地，我地唔可以投降!!!!

利申: 廢廢和理非聽日會出來，希望齊上齊落

101 上街!!!!!!

立即釋放宗堯B!!!!!!

P牌廢推 x 1

推

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

g持

P牌廢推 x 2

雖然佢成日呃人蝦條，不過佢都行出黎都係手足

P牌廢推 x 3

呃下我啦

推

推

咁我覺得有啲嘢係你情我願嘅

放左未？

我以颱風風眼橫過比喻，預測閱兵期間香港唔會發生衝突

今日嘅事有可能都係雜種一手造成，冤有頭債有主，請大家對準政權目標

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

十一遊行要高叫「天滅中共！習近平全家死」口號落中共面！

P牌廢推 x 4

可以推到佢出番黎就好

P牌廢推 x 5

就咁喺連登好難推出去，有無咩tw/ fb page可以易啲推畀外國睇呀？

ok

幫推

一齊衝！！

推！！

佢片尾入面有D fb ig twitter 咁，
不過新開page好似冇乜followers

Search

已經有D外國人up 左，有D好好笑😂

DLLM 仆街popo
拉鳩左我男神
我屌你老母臭閪呀

食屎狗 激撚死我 聽日見

Push

屌出盡力推！！

屌對外文宣要認真push

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

還我王宗堯！

真漢子

又係呃like

Puhs

佢係校巴司機，佢都係我哋手足

你會唔會一直陪我行落去

push

無連登 > 用Twitter #101LIHKG

睇Plan B 識佢

咁呃都要有條件先呃到既

佢要食好西
一日一隻
至少都食到後年啦

幫手，推唔郁，郁佢就擺明針對和理非，遲早到其他和理

國殤日剪回鄉證

香港人，無論你係和理非定係勇武，無論係大集結定遍地開花，最起碼你都有一樣野可以做到

播選戰時首歌我loop咗好耐
宗堯bb

佢經常親身撐場，推！

佢而家個菊花

推 聽日幫支共賀壽呀

612 721 811 831 929 101 新屋嶺

賀佢老母

好野 終極風向post 好快又一次搞散一場大型抗爭啦 不過好似仲係無咩人理 連仔仲要開埋上限 好波

連登有史以嚟最大嘅風向：聽日係大戰（好重要，唔該入嚟推）

推

GWONG FUK HEUNG GONG
SI DOI GAK MING

訓唔著再推....

見到羅冠聰有share

我叫左D台灣朋友聽日幫推響應

釋放堯B!!!!!

屌都未charge